（有圖）好撚無恥.拉莫斯奸笑伸脷慶沙拉

成隻狗咁

笑撚死

改圖都拎黎講.

果晚拉膠個髮型根本唔係咁...

痢柒夠未 好肉酸
救命 連柒兩鑊同一樣野

柒夠未

又柒多獲

改圖wo

死猁狗怨夠未

定係覺得自己真係有得同皇馬鬥

猁狗呀猁狗
見到你班柒頭變到咁真係心都涼

曲都直都睇唔出